{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 브라운도트 통영항남점"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_ブラウンドットトンヨンハンナン店] ブラウンドットトンヨンハンナン店はトンヨン旅行コースの中心地に位置しております。 ここは旅行先の宿としての役割を十分に果たす感性的で洗練されたデザインの空間です。 東ピラン壁画村とトンヨンケーブルカーも近くにあり、観光にも便利です。 最大のポイントは、リラックスした癒しを提供することだと言えます。 チェックインから夜12時まで営業しているルーフトップで、旅の疲れをすっきりと癒すだけでなく、翌日気持ちよく始められる朝食も提供しています。 また、コンビニは徒歩1分の距離にあり、ロビーにはエアドレッサーが利用できるように用意されています。 この他にも1万ウォン割引可能なクーポンも確認してみてください。 客室予約はチェックインの際に異なる場合があり、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。 未成年者の利用は制限され、オンシーズンと特定日、祝日には料金変動がある場合があります。 ブラウンドットトンヨンハンナン店はヤノルジャブランドホテルとしてのくつろぎを感動的に提供します。 住所は慶尚南道トンヨン市東忠4ギル53で、様々な周辺観光地まで近い距離に位置しています。 払い戻しポリシーは3日前には50%払い戻しが可能で、2日前には30%、1日前には10%で払い戻しが可能で、当日払い戻しはできません。 ルーフトップカフェでは様々なメニューを楽しむことができます。 それぞれのメニューの値段はホットドッグは4,000-4,500ウォン、チキンは11,000ウォン、トッポッキは6,000-9,000ウォン、トンカツは8,000-10,000ウォン、チャーハンは7,000-8、000ウォン、ラーメンは4,000ウォン、天ぷらは5,000-8、お酒は3,000-4,500ウォンです。 また、各部屋には液状の殺虫剤も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の場所はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店は慶尚南道トンヨン市東忠4ギル53にあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店はどのようなデザインの空間ですか？",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店は感性的で洗練されたデザインの空間です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の周辺には東ピラン壁画村やトンヨンケーブルカーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店ではリラックスした癒しを提供するルーフトップや朝食のサービスがあります。また、コンビニやエアドレッサーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の客室予約について教えてください。",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の客室予約はチェックインの際に異なる場合があり、追加人数がいる場合は追加料金が発生することがあります。未成年者の利用は制限され、オンシーズンと特定日、祝日には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店のルーフトップカフェのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店のルーフトップカフェではホットドッグ、チキン、トッポッキ、トンカツ、チャーハン、ラーメン、天ぷら、お酒などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の払い戻しポリシーは、3日前には50%払い戻しが可能で、2日前には30%、1日前には10%で払い戻しが可能です。当日は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店の特典や割引クーポンはありますか？",
            "answer": "ブラウンドットトンヨンハンナン店では1万ウォン割引可能なクーポンが利用できます。詳細は確認してみてください。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店では未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットトンヨンハンナン店では未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットトンヨンハンナン店はヤノルジャブランドホテルですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットトンヨンハンナン店はヤノルジャブランドホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 698
    }
}